記唔記得 蔡汶家 呢個歌手？

唱作歌手來，2005年出過一張EP，好似冇耐就退出樂壇。
好中意佢既作品，又pure又true，生活小品，真係唔錯。
第一次聽係中學時期，依家聽返都好令人懷念。

唔知大記唔記得 蔡汶家 AHY 呢個歌手呢？
有沒佢消息，近況點呢？

明日亂想世界 蔡汶家Ahy

瓶子裏的快樂 蔡汶家Ahy

蔡汶家-Homemade

第一次聽呢個名

可以當新歌聽

唱木偶個個!?

係。

蔡汶家開post?

依個高音質啲
樓主remind翻我依首歌
細個成日loop

唔係。

大家年紀應該差唔多。